點解屋企成日有d 穀牛爬牆

邊道來

我入到黎

之前d人買左好多米 而加d米好多漏晒氣/爆左，咁咪藕左好多穀牛出嚟囉

咁點解釋係牆度丫

米，意大利粉

豆